看看有什麼事情發生

中國駐美國休斯敦總領事蔡偉說，駐休斯敦總領事館是中美建交後，中方在美國開設的第一間總領事館，美方單方面突然要求中方關館的舉動，是蓄意破壞中美關係，並嚴重違規，中方予以強烈譴責。

完

堅決反對呢？